M記 on99 個蓋渣架

以為我朋友on9大力整爛
點尻知 細細力都照爛

唔打開點飲